去邊買生髪水冇咁貴?

去藥房買支Minoxidil 5% 都成$300 支
有冇其他地方賣得平啲?
foam/ liquid 都得

停用狂甩

IG有冇得賣

長用一兩年

其實我係用緊喺塊面到
Minox beard

喺IG鋪買野真係有啲驚

我係IG買過支洗頭水 唔識分真假 起碼冇洗到爛頭皮

咖啡因洗頭水?

上eBay 買 六百蚊六枝

香港買貴成幾倍

Rene Furterer Forticea

好似好正
但我未用得著住

之前都諗緊好唔好ebay買算數